求豆腐貓砂推薦

之前買過N1 但嫌佢本身隻砂好大陣味
上facebook買過聲稱係韓國嘅貓砂 兩三日就臭撚過痾爛屎
再喺Petline 買過另一隻LOVE CAT豆腐貓砂用 幾好用 點知冇得賣喇好似
試過幾隻都搞唔掂
到底有咩貓砂好用.....
跪求豆腐貓砂推薦

小白執事
植物之芯

屈臣氏

富士貓又平又大包

有無人用過天下貓貓一樣貓嗰隻 "貓舍用" 豆腐砂 得唔得？ 我見好似幾平下

用緊綠茶味 so far幾好 有啲幼 貓咪出砂盆會帶走搞到成地都係 其實係咪隻隻豆腐砂都會咁 之前係用六斗木砂所以唔清楚

都唔會，呢款特別幼先會咁
之前用SOYA 綠茶味都唔錯，不過間中就會斷貨
點解唔繼續用六斗嘅？我都有買六斗，但太大粒貓貓唔鍾意

太大粒 同埋唔黏屎 好麻煩
我啱啱由木砂轉豆腐砂隻貓咪係咁索 又爬砂爬得好落力 爬勁耐先肯屙 係咪正常 唔習慣？
利申兩個月新手貓奴

陣味唔同左，可能認唔到係廁所
你可以鋪少少舊砂係底比佢習慣下
會唔會係落得太厚砂？我有隻慣性爬到底先屙大
大多砂反而會撥到周圍係

我用iris綠茶味 人聞覺得幾香
我見佢有原味揀

叫隻貓柯完先返屋企咪得

用豆腐不如用紙砂，上次成箱豆腐砂生滿哂穀牛
聽講香港太潮濕好易哞出黎

同樓主一樣又係誤信網上買左$120/3包韓國砂
本身隻味已經唔討好隻貓屙完仲臭

跪求好用豆腐砂
唔想太細粒

金影漸層
好靚